% http://detexify.kirelabs.org/classify.html

\documentclass{article}

% magyar betűk ebben a forrásban. hogy ne kelljen \'a, hanem elég legyen az á
\usepackage[utf8]{inputenc}
% legyen pl. magyar elválasztása a sorvégén a szavaknak:
\usepackage[magyar]{babel}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{url}
\usepackage{listings}

\begin{document}

 \begin{align*}
\forall x \exists y ((x<y)\wedge(y \text{ prím}))\\
\forall x \exists y ((x<y)\wedge(y \text{ prím})\wedge(SSy \text{ prím}))\\
\exists y \forall x (x \text{ prím}) \supset (x<y)\\
\exists y \forall x (y<x) \supset \neg (x \text{ prím})\\
 \end{align*} 

\end{document}
